Hi 淡友 (1168)

贏多D

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

100蚊005該如何部署？

熊過

真係衰過做雞

最後吉吉過忙到無晒信念

bless you all
我成日覺得香港咁爆係故意放毒

玩L完
匯豐收硬皮
長期回報都會跑輸內銀

有生之年應該可以見到HSBC執粒或者變3線銀行仔

結果700 DH 收

［最新］港府反制：將暫停與新西蘭、英國、加拿大的司法互助協議！

好彩熊過左夜

QQ牛日日賺

支持制裁5眼聯盟
中國一點也不能少
犯我中華者雖遠必誅

地盤猛鳩好快頂唔順
再爆全部停 我估

其實外資拎D錢趁位炒下明星股對沖 好正常

無買7200 表示難過 吉吉

無事啦, 啲消息一早消化晒

聽日似跌 但我冇買

咁樣再加埋美期咁，聽日應該又要跌過

終於跟到你
無買+1

繼續call 過第6日

升到咁高，唔跌？

人地一早停左引導啦
咁叫反制咩，明明係配合緊

口交部講反制就係反制
係嚴重干擾中國內政

好sad輸左比星期易

美元港元又準備7.75
真係自己諗

港匯真係痴左線
港元定存而家咁低都係咁湧d錢過黎
可想而知實際購買力比qe搞到

巨量資金流入港股掃700聽日255

陰性

市場都知所謂嘅反制都係鳩up

入左少少熊過夜，聽日可能再補倉

凡係出自口交部既都當笑話一則

可以繼續領軍啦

最緊要個人平安 恭喜曬

無事先做到世界冠軍架

張PUT都賺唔到錢
走左算

大家都PUT, 點解你輸既

轉call啦, 聽日諗唔到點先會輸

而家CALL定開市先CALL好

首領先係領軍
我呢D 小嘍囉

你而家call今晚又叫春架啦

點解252咁難穿

夜晚唔係升架咩

食格仔咁食

今晚應該TSM領跌wo..

呢排都係

夜期獨立架喔

我FEEL 到我走左7500
聽日開市就會低開感覺好強裂

有料，帶我搵食ok？

我都睇聽日跌

心血少，唔好嚇我ok？

我哭撚左

睇下美股夜期7下7下咁
港女今日又高開低走
聽日qq班友又要獲利回吐

聽日你笑返d 淡雞

插水啦TSM
睇下港女跟唔跟

仆街啦咁多人睇聽日跌 兇多吉少

殺熊之日

qq升兩日要回吐
美股9成9收跌
仲未計南海 疫情 制裁
聽日億跌

今日做左淡雞輸錢

居然無轉燈, 失敗

成班熊皮牛
呃我唔到嘅

QQ有升到兩日咩

咩叫睇跌, 賭場買大細??

最近D路好易捉

聽日高開直接打靶真係無仇報

佢大把錢

買近牛近熊同買大細無分別

富貴險中求
極險牛熊係上帝係21世紀既最大禮物

準備聽日數錢啦，夜期跌到不要不要，連俾牛軍威下夜期都唔得

做好慘過做鴨

我係被夾好友的第2人

今晚夜期會唔會又升200點

同時都係惡魔係21世紀既最大誘惑

等21:30美女開市一下抽上去

屌你老母棍跌

似冇乜力喎
啲妖股瀨晒嘢咁

信念la 清

宜家大棍跌，食哂屎

做咩突然瀨晒屎

又跌乜鳩呀
又話下面係大戶牛黎既

都話㗎啦

15手牛

好耐未試過夜期出黎Gel啦

咁早跌定姐係一陣會升返

仲以為夜期會升
走左張put

你無跟我put咩

夜期做咩賴屎

Swing trade算 今日day trade 嚴重打擊自信心

又暴力救熊

熊gel

夜期失禁式暴跌

輸三點棍夾死咗
我唔過夜只好忍痛斬

咁點法聽朝開市見240都得
牛軍

屌，美期跌麥鳩

唉，我食得屎

又無240咁誇張，最多殺245

今日跌下跌下咁升
唔會真係有人牛過掛

跌80點就叫春

等美股開啦

我驚夜期升
執左20點就走左
啊，可摸耳當我無落車

淨係睇依到以為跌緊幾百點

好啊，而家不問價上車

HI 我屌自己

唔跌少少點升上去呀

首領出黎笑柒我唔夠信念啦
第N次啦屌燈撚到仆街

麵巴哩排

不問價咁又唔得

我D CALL倉就夾死,唔通過唔到一個星期?

頹到唔想玩

10 手

冇馬仔賭好冇癮

冇事嘅

你可以撐到30號期結嘅

237

多謝你
等我搵返部數錢機出黎先

我重要收市熊反手牛

試下唔好日日硬好搵日試試淡

波又針 股又針
想死

期結轟左落去就要斬哂了

咁遠驚乜

我淡個日。應該就係大升之日

等埋我呀

麵巴245咁勇
返工對沖啦唯有

巴打你咩位call

而家搵位開張大期會唔會太遲

平均要上返251先打和

call la 奈奈

都係400點姐

今日一開249以為可以今日解決到，我傻我天真dji 都夾緊成300點

點解call嘅

從不玩球
衰過造馬

見到佢而家跌有少少心態爆炸
頭先3點棍上夾尻住我隻熊逼我斬
一收市就跌返落去
好似嘲笑我唔夠信念咁

又真
戒馬會
玩牛熊算

一樣

美女今晚又要輸
港女聽日又要輸

賭閪咩

有錢執

你又走左7500啊，你又話我地係手足嘅

淨係QQ今日都21億北水
然後聽日收割

我日日都輸，一齊啦

冇事啦升返哂

又殺牛
不過已經冇乜近牛

一棍扑暈自己先

好友夜晚又做雞

盡情笑我希望我針左大家都記得我

挽留

信念唔夠又怕死 衰成日彈出彈入

你睇 升返啦升返啦
一天都光曬

掛低左幾點
點知食完飯都未入到

你個嘢壞咗呀

吉吉
連個人都精神左
大家可以試下
強制自己唔好睇夜期

我都係好彩跳得快 唔係就輸10格

希望今晚DT執返少少吊命

希望聽朝可以上車

靈車？

熊軍rap

咁快咁老定

似牛軍要死多d

重熊，震緊

跌麥鳩

今晚應該會老美千跌之日..一棍震散晒D人

美期個即市圖 似唔似日線圖？

唔駛震 當死左

點解唔可以6倍跌幅，殺曬

千跌應該無機會了

期結點會千跌呀

老美今晚應該起碼跌500

無D新意, 次次都話千跌
試下講熔斷

期結唔可以千跌??
2千跌都得啦

聽朝好交返個場比熊軍

宜家都交左啦,你地玩哂啦

熔鑊勁既

諗唔到有咩原因可以熔斷

淨係諗到有咩原因升:疫苗推出，再加上刺激經濟方案，升千都得啦

唔會熔到 而家無限印錢
你睇上個睇禮拜a股-4.95%都推得返上去

如果今次真係熊二反彈，真係會呃鳩曬

話左跌

淡雞跌住升

but 你吉吉

我買左正股

24710 -5

沖啊

跟

怪巴?

仲有一個鐘美女開市就要受死

又話跌既

【突發：香港被納入美國OFAC制裁名單 香港金融服務或被終止】

英國《金融時報》今日報導，行政會議召集人陳智思表示遭外資銀行取消戶口並退回存款。報道指眾多特區高官亦同樣面對遭外資銀行封殺的問題。

不其然，我同時發現美國財政部已經把香港納入 OFAC （Office of Foreign Assets Control）制裁名單。香港名單和北韓和伊朗等並列。OFAC 乃財政部下一個部門，專門協助金融機構判斷一名非美國公民是否「適合」接受金融服務，防止他們與危害美國國家安全的人來往。香港在名單上出現，意味銀行要提防和制裁名單上的個體或機構做生意。相信特區官員，行政會議成員和紀律部隊頭目已受美方特別關注。

Source:

今次真係阿婆都識買

收窄緊 一開市爆升
有信念

壞消息
所以升

都係等10點牛熊分佈圖啦

港幣又衝到7.75啦

上呀

做淡!
係一種信念!
係一種堅持!

係一種生活態度！

輸都要輸得型過人

等下禮拜延遲選舉
all in 熊
今次一定冚港剷

做淡慘過做

跌緊哦

今晚收升百幾點

磨咁耐咪又係跌
落地獄啦

嘩…跌到hihi…準備要斬了

睇下dji DT 執唔執到d 吊命先

春袋夾得多
而家都有曬肌肉 完全唔怕

信念唔夠

準備棍升

你係賺少,我係要蝕

每晚準時同一劇本 升到阿媽都唔認得 聽日隻牛肥過豬閪

傻熊發現案

試下put佢對沖?

t
h
e
y
a
r
e

C
O
M
I
N
G

聽日個勢低開500

留意你好耐，發現你應該係假膠

今晚港女應該要斬半

期指跌100都無

睇個勢架麻

日日咁跌，買熊無得輸

頭先50格止賺追返今朝輸果3000

尋日咪升左囉
又唔計?

咁就彈左百鳩幾點

佢同快時快一鳩樣

有彈咩,都仲係跌緊

快時快一定仆街D
貼demo倉扮真倉

美期，跌200 , 彈到跌70

星期六巴你入左D咩?
港期好似唔係好跟到美股跌

molamola

美期同港期都沽左
但今朝比佢彈到殺左一張

都ok 既。坐緊1800 點profit

聽日7200有無糊食呢

美元跌啫

收到風..今晚暴力千跌

乘夠10倍

可以約ifc 看更揀位

其實升跌100點之內都無意思

日市一野就可以爆對家

你可以安心訓
聽朝可能冇事發生過
你買好大咩 叫你好worry咁

大又唔算好大，但夾咁多日好痛苦，雖然就算宜家斬哂都叫仲有profit, 但心理唔好過姐

有profit就輕鬆D啦
財不入急門

今早9點幾如果斬哂反手，我諗已經追返哂，宜家唔得了

期靚彈

到底你宜家底牌係咩

落多一棍啦唔該

跌唔落就升，呢個係定律

唔係紅就綠

發現玩牛熊期權同叫雞一樣
你沉船想同佢過人世你就輸了

一定要每次都抽離，一俾佢夾住就返唔到轉頭

好似條撚比對波夾住咁，唔射根本係走唔甩

仲要瘋狂比家用
岩岩沽左賺30點想貪多少少
結果一野穿雲箭就夾死左
輸少少profit訓教算

原來今日期結

識玩夜期晚話 其實某個位keep住沽就得

做開雞
唔知叫雞係咩感覺

唔係咁講。。升既時間永遠多過跌

牛

屌TSLA同QQ係咪同一個老母

同一舊錢

一個回彈係勁嘅

今晚收升百幾點睇到識背

咁撚多利淡消息 港女都冇影響
做淡真係一種高尚情操

吉倉訓覺
廢事一醒左就夾我倉

本來想買咩，炒考下

想知

今晚我係睇淡嘅

想買跌

係咪閪冧個種先

可以過夜嗰種
不過今朝有陰影 都係唔好啦

所以而家跌左一浸

247隨便put

245牛憑咩嘢+225？

聽日大戶殺落去就真係有肉食

係屎 日日開市買熊賺到笑wor

好想put
如果而家唔put
聽日一開就245
都唔知put唔put好
點算好

我自己諗
似大戶重倉牛殺上邊熊
正路唔會有咁多老散極牛
上面熊仲要-90

借美股勢落去食點會唔得，經過尋日好多以為高開一走就得跌唔關佢事

put 就夾ga la

夾死高追傻淡

聽日一野落24200

293 ADR 做咩事?

我覺得係好多人博高開
諗住收市買牛高開即走轉熊
聽日新劇本會改成低開劏牛

Pompeo 出嚟鳩up
準備千跌

淡雞真係冇叫錯

跌就跌幾十 升就升幾百

屌你地唔洗訓

弱者先瞓覺

半夜大跌，好友食屎

早晨呀

跌左31點咋

淡友開市又準備做雞

睇住今日低開高走啦

點只啊...

一開就千跌

低開低低走

美股尋晚尾市崩盤

今日升啦好嗎我求下你

好

我未上車呀屌

我5點幾紮醒見到就訓唔返

好友末日

空哈哈

肯挾死班傻淡未

吉哈哈我還未上車呢

我落左車呀屌

D牛有排坐
悔改了

嘩 升呀

平開，無事發生

又跌返啦

我地同一類人
一走就跌到仆街
唔走就升到仆街

前晚put過夜就高開幾百點
收市走put 夜期就跌

245即打？

淡淡笑住醒

245牛過夜集氣區

demo倉驚閪

根據定律，低開高收，高開低走十點牛得

？？

呢幾日玩黎玩去呢個位，好悶

姐係點

謝謝惠顧

Peg rmb 千升

245硬到仆街無野既

咩方向，同尋晚個位差唔多

244開
啪晒你地班極牛

67 la

減持美元?

都未上車，唔準開車

唔識買
低開可能低走
但又可以低開完彈下唔跌住
而且期結好難講

67啦
呢期玩下兩倍算 唔敢玩牛熊

堅定流

QA

Qq

首領起身帶隊啦喂

今日5號實好精彩

一陣又升返晒

準備好加注

繼續唔派息，廢老末日

唔好跌呀

估佢今日落到33$

尋日升咁多 嘔返d出黎

好彩未買姐
仲諗住別人恐懼 我貪婪

暫時勁假綠緊

勁假綠燈引人追

5號仔5$
無聽大dodo講？

平開畀我上車好嗎

等流淚價買返一手俾個孫

QQ今日又要死托爛托

青姐價

變廢紙

請問流淚價係幾錢

早晨首領

5蚊

想put佢老尾

琴日put撚左

首領 今日目標要去到邊

屌啦星 琴日叫你唔好入7200 自己手多多入佐少少

243

有咩5號put 介紹

回復派息可能夾到含家產

我吉吉啊

$30

屌原來你入rip

LP 姐

琴日入左熊夾到仆晒街焗住過夜

旺絲今日點睇

Fat fat

幾廿點咋應該仲夾緊

put 鳩日元先，咁撚貴

我是牛我是牛

平開

245咁多隻重牛...要變牛扒了

真喊架

淡雞

過夜萬歲

聽日期結 又要吉倉過夜嗎

好似無平番喔

必須吉

平開打和啦好嗎 super

想勇武一次

期結大過天

大跌11點期

005仲假綠緊

淡友呢？

真係平開嗎

老美跌200 港女零反應..

港女獨立

Hi 未上車

咁都平開我會哭出黎

算吧喇 咪又係升升升邊有咩驚喜

super
今日妹全日等期結

淡淡又做G

千跌

等緊我

今日大升日 熊軍最後逃生門

千跌未呀屌

跌得咁少...
當淡友係咩....

245發達牛

-62

當我地熊軍係咩牙！
丐幫牙？你老母！

哈哈又跌唔落淡友做雞啦準備

慘過乞衣

睇定d先上車

賤過雞

仲等我擔心左成晚

我想上車

好友

咩車先

尋晚成晚冇覺好瞓

似升

應該妹足全日

上唔上車好

派你上牛車

橫眉冷對千夫指 俯首甘屠恒指牛
熊熊哈！

Agger

唔好老點我喔

係聰明仔就準時10點前入牛等坐順風車

G 持

跌唔落

緊張到肚痛
日日都準時8-9:30 唔係肚痛就胃痛

比啲信念啦

日日開市咪日日痛

日經

應該一開就崩盤...

真架
我星期六日唔痛

杜期轉左燈

開市連246都冇
屌你老母

你老美扮得幾真

嚇左下

首領上返車了

跌啦

唔識買
睇定啲先

同上

牛軍最後逃生門

呃沽，一陣v 彈

開市即加廿球牛 知咩料啦今日

期結大過天 美股崩盤 港期當無事

匯豐回光反照

Demo.

你老美

尋日升160點有130點都係qq

騰指叫假的嗎

Qq托乜9，死返落去

咩事,一野又上24700

今日好明顯。匯豐係夾淡工具

熊過strong hold 留名

miki跌佢老味托到仆街

呢排日日開市嗰段時間即DH

睇款聽日升到pk

期結大戶無咩幾次係開淡倉仲睇淡既人咩心態

信念 信仰

升又升唔上，跌又跌唔落

又想妹成日

係囉, 期結呢排好似多數升

100 億都無

尋晚夜期我玩24710--5
12個鐘頭後仲喺呢個位

你知道那答案快提示我

呢排既意思係指3.4,5,6月?

5 號居然貢獻最多

你仲未轉倉咩

我以往輸錢戈排

嗰啲食曬啦
講緊今朝點解仲喺呢個位

轉燈

大棍

係牛呀

熊軍快跳 今日升500

上左車點算
落唔落番車好

屌 唔識買

信念

而家完全都唔跟美股
跟a股 痴線

原來係你搞到轉燈

訓左幾耐？

咁都上得返去

落晒order

怨念牛，我今日仲頂緊

點算, 一買就大棍
係咪會夾死我

你老母升乜撚

跟6969

撚下手又轉燈

天光冇事啦

笑撚死

科技股間唔中會跟下納Dee

牛又gel

我半夜自動斬左3分1保命

走鬼啊

晏咗起身
今日終於可以死係屋企
千跌未?

升乜撚嘢呀dnlm

你頂多陣先啦唔好諗咁多
等我食左糊先算

屌你老尾 夾死左

想買qq熊

245牛撚有福
直上252

俾番246我啦, 我知錯

往死裡升

on撚鳩

所以睇街貨圖真喺準
245尋晚+200幾張極牛

今日平唔到手都會再斬d

淡友係弱智賤種無人想屌既公廁雞

頂唔住啦

成堆245樓下牛任買咁都唔殺就知乜事

248 結

結完啦, 快D落番啦

傻西大戶咁多都唔殺

輸10幾格跳車了 好驚大棍上

245 牛都唔殺

大戶極牛

個班咪係大戶嚟

跌番100點俾我走啦

我係雞！青春玉女波后！

245 係鑽石底 唔好妄想啦

睇住245牛資金流向就得 易玩到

xx尋日唔係好撚串既咩

夾撚死

而家入特價熊 驚都未驚過
大戶牛食完就散水架啦

終於有位開put

qq冇力了

我淨返QQ call嚟
我估應該都係妹妹下
賺咗再搵位入好過
今個禮拜等睇吓垃會單嘢搞成點

夾死奈奈啦

係咪熊得

開個246俾我走啦

你又上左車呀??

Is

今個星期興反向轉燈？

比啲信念

跌呀熊熊哈

爺閪出盡力托

淡友有信念先好做

嗚...........點解次次夾我

一陣跌二百點

人地PUT先黎大棍爆升

我唔要一陣, 我要而家, 即刻, 立即

上證扯到

支棍大撚到

距離家鄉252仲有370點

法興啲牛熊仆街黎
跌就快到仆街
升唔撚郁

Molamola

唔好再夾我啦

爺西睇個款準備開戰

首領過d 信念黎

態度太差,車多你一巴

嗚, 跌100點都救唔番我啦

屌你老母支那

法
瑞
都係

開戰就留返啲錢啦
仲托市

似係推起個價慢慢出貨

250見

你又沽咗

係呀
我發夢都見到跌
唔PUT好似唔安樂咁

已經好畀面
QQ重係紅燈

牛軍快啲交返個場比我哋啦
就頂唔順

托市準備收割韭菜

你班燈神

唔得啦, 真係痛啦
俾走啦

一走即跌是常識吧

你走先啦唔該

夾左好多啦, 唔知走唔走好

一陣捉你去做絕育手術
唔好害左下一代

去番246俾我走啦

回到248再彈上去嗰下應該要走啦

我頂唔住 跳左車

屌你老母啦68303，又貴又食格，100點，你跌20格？
升50就升1格
我屌你老母呀支那

升到呢

qq準備轉燈
準備含家產

249

邊個做雞既
我今日大發慈悲
資助你班臭雞做絕育手術
唔好害人地啲仔女啦！

夾淡夾到

屌

瑞信都入，勇者

首領頂唔住啦

幾時轉呀,等左好耐

守住249就可以試衝250啦

救左我就可以跌啦

得佢最近，買時已經知至少食水左10-15格

a股回都唔回一下比人走

無246, 都俾個24700我番家鄉啦

好痛

健康牛

得返我一個牛軍獨力同熊軍對打

精彩，殺倉

put 爆匯豐

5號食左春藥

棍跌

仲係到

屌你老母！！！！

打哂激素

回10點棍升30點

淡雞呢

呢度

249走咗六手熊

上證仲扯緊痴撚線

港女妹喎

一齊許願

你咁高位就唔怕啦

回緊啦

a股升就起勢咁上
港女跟唔足都算
仲成日升下就喘下氣，啲回可以嚇得下人
要改口叫港伯

今日港女跌到轉燈我落維園裸跑

無人想睇 今日個場牛軍架

有冇高J牛

今日250

往死裡殺！

不了，繼續升

見係你
開個250

轉到燈係呢度抽一位直播做絕育手術

棍棍有力，屌你

我想話你知，我呢個位都有啲怕
所以你個位

但係qq冇力

我隻法興食15-20格
仆街

miki 幫手救下命

56453

又夾

+7就黎唔駛輸有賺咁濟成班傻熊

又夾爆
頂唔住啦

過山車格局

最高位沽

睇怕上250 期結

爺西飛天

俾我走左先啦

玩撚猿

想入251熊

上證今日食左春藥
回都冇回一大

仆街爺西,扯撚左成日

幾時落到246比我走啊

好早朝早一起身放曬D熊

249 有d 阻力

可摸耳跌番200點俾我走

直線cls

升夠未 條線

咩位入

屌你老母日日牛

捨得跌未

牛到仆晒街！

247頭頭

A股又假跌
等等又一棍上

你依家走 比200點我

好啦, 今日如果轉燈我直播食榴槤連皮食, 賭命幾次都無輸今次都會一樣

250 基本

升啦唔該

一撚樣啊

屌 一樣

唔好啦
我要轉燈先走到

中國聖牧咩事

熊軍而家唯有靠美股
今日A股痴撚線

熊軍們，你地威左咁多日，俾一日我牛軍贏下、252就打和啦好嗎

開個246一齊走啦
留番245俾人賺

跌la 跌la

啱啊 但求打個和咋

傻牛要交場了

唔好呀

仆街 真係慘過做雞

個場我地book左全日嫁喎

246都係賺個手續費

上一下水先

其實你手續費幾多

我今日手多一開市就即熊夾左20格

上證又屈番上去

健康熊黎
比大戶老散慢慢撤走

37.2HKD

8 點咋

唔貪心 跌150點比我就夠
之後任你玩

熊軍唔洗怕
信念熊244

咁都唔貪心

同求

升300俾我走左先

今日唔托QQ

淡友哭喪區

回左幾格俾你唔走
一陣殺埋

聽日期結俾番252你
今日俾住246我先

哭𠹌咗

我差16格先返到家鄉

轉燈係咪有裸跑睇

熊軍

求24688

單日轉勢 再轉趺-300收市

16格係幾多點

咁貪心

港伯又嚟料
中暑喘大氣

今日係食流連皮

1格10點
唉今日點解要咁多手
平時朝早都會睇定先入
今日一開就入左

我247頭頭, 賺賺咋喔

246

熊軍上呀

賺左3000
走左又升多3格

頂住呀

帽事既
一陣一齊走.............

跌多100點啦

睇個樣似走唔到

每次一開市就入都輸獲金 仲要跳埋車唔知點追

試下望望上證先

橙啦橙啦

一開市就入好易夾
所以我睇左陣先入...
都係夾

跌到7彩

唔會 睇到10點後先熊而家賺緊錢啦
洗鬼係到叫春

唔轉燈真係番唔到家鄉

空空哈
今日玩正股算

252未

我係棍升前入
等多20分鐘就無事

本身已經想跳車 點知一下夾左10格

A股準備新DH

等多20分鐘我驚你牛左

最憎買升
輸親過萬既都係買牛
所以我好少買升

下次買牛單聲

我都係咁 多數都係買熊 都要輸到爆廠

本身朝早食緊7000profit
最高點24905又加左牛
可唔可以開逃生門比我?

等多陣就有啦

50 點咋

升撚到
熊軍已死

咁都有得轉燈
重有天理嘅

me all in 左

要不是700訓咗
你班熊軍今日

幾點起身呀

起身瀨屎啦

就快見頂
嚇我唔到既

中美齊升,咁都轉到燈我去晒D高官記者會幫佢地含撚奶閪

行開左陣就升番
逃生門係咪關左啦

連美期都頂唔住要爆上去

已經唔係跌100點可以解決到既問題

個人願望係穿返落24800

要靠奈奈支棍

以上全是個人睇法

嗚啊！！！

比d信念

岩先有去過24780架
但我家鄉係街口

牛軍走唔走自己諗

集氣246！ 246！ 246！

QQ黎料

拿 熊軍
我畀個建議你
唔鍾意 Quit港女囉

比啲耐性，你好快就返屋企

10點前買, 通常都要夾到食飯

仆街一入即夾
10秒都冇 快撚到

下次我都係跟你買算

認真

空空哈

開車啦

坐唔到食飯 彈左起身

熊軍唔洗驚 qq同我地熊軍同船

爺閪一定托

仲差11格
有少少想斬

希望食飯前走到, 俾我靜靜食過飯

如果佢押後選舉
我沽撚到佢去230

12格斬左下午搵位賺番先算

其實我你跟你買

呢度個個都係跟你的

架車死左火, 你落車推下

呢D消息一早消化哂
跌撚

點解個選舉會對股市有影響??

我靜靜雞買左, 你地都唔知啦

食5格熊收工先
最近每日執幾格個人冇咁大壓力
開市睇到收市真係好心累

熊定牛？牛就斬
熊就hold,我隻熊就死我都唔斬

真係瀨屎

外國開曬聲取消選舉會有制裁

今朝入左牛冇食糊，而家點好

而家斬囉咁簡單

過夜冇食

港女真係臭串，邊個都唔跟

架車車唔郁啦

過夜時買應該仲賺緊架喔

彈番上俾我地牛軍食左糊先啦

俾熊軍走先
聽日先交番個場你地

又係咁 星期三點穴大法

啊啊啊啊！！！

你太重啦 落車推啦肥婆

轉唔到燈我切J

首領, 架車唔郁呀

屌隻qq熊轉燈

肥婆邊有力推車

妹完未
升又升得爺西10分之1
大插又唔肯

壓力好大

是喔

唔好再跌 今朝一開走左

要揾老漢

佢唔係賺番啦咩
全部都係PROFIT都有壓力咩

夾死我啦

再唔走, 就手續費都無你賺架啦

推多格就走咗先

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

即刻孖展去撈貨 頻頻買入笑呵呵
點知轉眼一看 回調馬上發生咗

邊個最老架, 同我落車推車呀

驚閪咩

無事架, 聽日期結會升番250

港女既特點就係出名廢，所以要買跌

太大波我會頂唔順

248硬撚到

一陣就轉燈

佢大把profit啦，我話佢整到自己壓力好大咁

跌就跌啦, 唔好夾我呀嘛

1516緊 上唔上多次車

呃人落車，正仆街

點解profit就冇壓力

係到我大壓力D啦

1-5都睇住個市已經係壓力啦

真係死左火

慘啦
食飯前都走唔到啦

lunch食咩好！！

求100點都咁難既

熊掌

落大雨冇得痞街邊食點算

唔好呢D位上啦
都唔知會開去邊

3690同港交所都轉哂燈
QQ都未撚轉
好撚驚中午棍上轉燈

咁今晚升D
聽朝再升D啦
而家跌左俾我先

仆街政府，打造第三世界環境，不遺餘力

差12格

利用QQ造市可恥

空倉咗幾日唔敢上車

依家快d轉啦

反正都等, 你會唔會等埋245

咁忍得手

24800強力支持 下午等衝252 怒渣廿球牛

根住國家隊會托
然後再閪冧

唔通真係要夾到下午

準備開車上260 要入就快

如果轉燈收市 巴打可摸耳食屎拍裸照

制裁會升架喔

恆指陰升不嬲QQ都唔出手

係咪有維園裸跑

佢今日唔食屎呀
食流連皮呀

聽日結算
升定跌？

美期閪冧

9格

係咪就快有巴打裸照睇

入商場坐地下食

想改玩期指 邊間好用啲

啲牛熊唔老實

屌，未上車

其實有冇聰明熊
識得朝早閃一閃
跟住由高位沽到落黎 想跟你學野

比奈奈呃左落去推車

我夾左成朝, 你居然未上車

準備上268 渣盡佢老母對波

有無諗過, 其實係你太重呀

走咗qq熊 好怕午後棍升

老漢

今日方向難估 唔郁嘅
呀爺仲係升緊

阿爺11:30食飯

係咪我網速問題
點解郁得咁慢既

qq趁阿爺食飯走去瀨屎

阿爺一食飯就拓唔住

好彩仲有架美國車

傻架咩, 尋日3百點果陣就話食屎高難度者, 今日又唔係升得多, 流連皮已經去到好盡

會唔會係提早收咗市

求下你天父爸B
我唔係要羸錢
我只係想睇巴打食榴槤皮

因為你睇既野快左呀~~~

收市都唔單聲

唔知佢買左流連未

必勝法

點解牛熊都升既

做乜又上番去
大戶係咪想收埋啲榴槤皮自己食

俾時間佢去買流連

唔急啦
上番去俾我食糊
巴打收市先食榴槤皮啦

日元

死都唔轉燈

唉, 又要等下午啦

成朝都係夾夾夾

246-248成左最後一底 等下晝火箭升空

hsi妹功天下第一

根本我就係大戶, 實不相瞞

你心地唔好
阻住個市升

飯前冇走到熊軍要仆街了

朝早低位 升左230點喇喎

玩完啦

入多手盈富

我低位PUT左呀嘛

抵買咩
一陣睇下先

放飯了

我都仲未走到

咁慘
今日都係妹下妹下ga la

市價出咪走到囉 點會走唔到

今日上返250個我個心定先d ok？

上唔到啦 249都穩唔住

因為我要嬴錢走

247又話底 249又話穩唔住 248又話妹

咁點企好呀 兒登專家

落雨了，要升了

風險低，呢個價位ok la, 唔叫高
衰左咪收息囉，遲早會上返既

收息呃人既, 除淨扣左我股價再派番俾我
手續費都蝕埋

因為你本細囉

原來奶清要走即係要恆指倒跌100點, 我諗都係提早止蝕算吧啦

邊個叫你咁心急係246度沽
你等下啦
不過我怕你等唔到

重點係上得返個價位無話呃唔呃。只係無咁多野煩，唁洗出出入入

如果真係升，證明我應該可以去學下觀天象

邊個話我走

尋晚又話怕夾唔入坐，睇黎都無咩分別

我247沽架
但246先叫賺

匯豐老實好多,除左淨唔派,唔使蝕手續費

熊過巴打們睇路

無計啦, 我窮

我覺得都有D高
睇下先

咁我見夜晚已經跌啦
發夢又見到跌到落245
我驚再唔上車就上唔到
所以一見247就衝左上去
點知佢會升喔
劇本唔係直落殺到去240架咩
邊個換左個劇本架

我琴日都問買唔買匯豐架啦
你地又話唔好買
今日升左啦

Revise 左，無人通知你咩

俾條生路行下

就係無呀

傳統感覺上，業績日會爆一段
唔理好壞

兩邊撚晒

我想買883, 可摸耳幫我睇下

可以

應該會升 除非跌 機率50 50 唔係升就係跌

跌！

所有關於股票的睇法，我會一致評定為跌到仆街

咁我聽你講, 唔買啦
因為我都覺得會再跌到落7.X

跌番前面區間既底, 差唔多啦

問下企鵝比唔比跌先

好大個裂口未補

唔補架啦
跌完先再補

成日升唔健康架, 跌下先啦

我好恐慌
好恐懼啊~~~~~~

轉燈呀港女

前路係咩

驚驚X2

屌 今日唔應該玩

原來係要跌

大棍跌

美期滅世巨棍

港女一向獨立思考。。。

有無啲幾百蚊嘅牛能可以玩吓

思考點樣花式自殺

我d call 呀

無野呀跌條毛咩唔好自亂陣腳

驚咩 聽日交翻個場比你

新界有好多

我今日應該都捱唔到啦

爺閪都綠燈，怕咩信念

今朝249都唔斬

習爺爺個燈照唔到美女呀

港股托市既全部中概
驚閪咩

呀寶

聽日期結

朝早中國股市升得好地地,無啦啦跌咩Q呀

加油

準備棍落

開始夾到頭暈

搖撚準備

死路一條

準備食榴槤

呢棍

唉跌死喇

返家鄉了

追沽實含家產

返家鄉啦熊軍

轉做好友又夾

巨棍

牛轟唔係好串架咩

難玩到

我平倉收工了

奈奈你願望達成日了

LM睇找數

屌 尋日put 388坐撚到而家

屌跌多幾格啦
唔係夾上下化

單日轉向再-300

對唔住呀,放過我啦

奈奈走左未?

趁佢棍落all in左牛
好彩禁得快

又比人入牛 大戶你ON9少陣啦 系咁比人上車 吊喇聲

熊軍最後逃生門，之後直上250

唔是呀嘛

呀
未走呀

未走啊

我走咗啦

屌屌屌屌屌, 頭先打和做乜唔平倉做乜撚野巨棍架屌你老味
可唔可以升番上249俾我平倉呀

逃閪咩 由佢地死啦 我要踩著佢地條屍拎錢呀

咁係繼續坐下
應該仲有機

今日下望245啦

食飯個棍上真係俾佢大到食完可以34

想喊 返家鄉都冇走到

夠鐘插得

仲未走

Me2

開新post pls

A股可唔可以落一棍比我走

上下掃d 傻鳩